各位手足，我地既勝算比藍絲廢老高太多

今次香港會死好多人，係一場難度極高既戰疫，各位手足如果捱過今次，香港一定有希望。

年輕人唔止比廢老體質强，衛生意識亦高出個十幾倍，今次呢隻病毒老實講連戴口罩都避唔到，唯一可靠就係咩人都唔接觸，同屋企人都一人用一對公筷，刷牙杯唔好共用，返到屋企第一時間沖涼等等，只有將各樣預防操施做到極致，先算有效。

你見班藍絲廢老仲日日喺公園圍住捉棋，去完廁所唔洗手，為爭個口罩成班入擁埋一推，本末倒置，甚至連蒸口罩都信，你就知你避開病毒既機會比佢地高幾多。

愈多人死就愈多人反政府，港共今次出盡奇招害港人，連藍絲都反，氣數亦必將盡。

喺度提醒各位手足唔好懶，唔好鬆懈，千祈千祈千祈！洗手洗手洗手！留番條命，疫情過後推翻政府煲底見。

所以我唔信用肺炎殺香港人論，香港逾多人死只會逾黃，而家林奠仲攬炒班官

瘟疫唔識分藍黃
社區爆發既話無人可以保證自己係安全

推

喺呢隻病毒面前,我唔覺年輕人勝算大好多其實專殺老嘢既講法係點嚟....

而家未就係講藍中招的機會大過黃好多囉,佢玩攬炒你唔係以為等於黃完全唔使死下話

洗手其實仲重要過帶口罩 同埋隻手唔好周圍摸 摸完又去搞隻眼

總之各手足要做好防疫，如非必要都不要搭車出街，出完街回家第一件事是洗手，仲有記得消毒下部手機，大門門柄

Up

衛生方方受過香港教育、學歷越高應該越有能力防疫。 現在中招都明顯係年紀大居多。

咁唔關年紀事.....只係教育程度高啲識預防, 唔等於奶完之後冇咁易死.....